<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>陈假假</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>记录，生命、宇宙以及一切！</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Mar 2021 13:58:39 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2021/03/cropped-cjjia-32x32.png</url>
	<title>陈假假</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>婚姻与爱情-坟墓和责任（一）</title>
		<link>/article/hunyinyuaiqing-fenmuhezeren1/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Feb 2019 07:12:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11</guid>

					<description><![CDATA[最近老是在想一些关于婚姻和爱情的事情，对于网上出现类似的资讯，点击率特别的高，没有办法不关注，因为我被逼婚了， &#8230; <a href="/article/hunyinyuaiqing-fenmuhezeren1/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">婚姻与爱情-坟墓和责任（一）</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>最近老是在想一些关于婚姻和爱情的事情，对于网上出现类似的资讯，点击率特别的高，没有办法不关注，因为我被逼婚了，所以想着要把这些林林总总的碎碎念写出来，要唯美要真实，让我回忆起来不至于太悲伤，也不会恨透了曾经因为没人指点而错误的决定。</p>



<p>关于婚姻，没有经验的就不乱说了，但是我认为婚姻是一件很神圣的事情，必须要两个人爱的死去活来的，才会自然而然的去考虑结婚的事情，所以我很不能理解那些闪婚的，这样是对自己和对方还有未来子女的不负责任，指望日久生情，蜕变成亲情来维持家庭，在我看来是极其不靠谱的，就算不出问题，也会不开心。</p>



<p>关于爱情，要说的可就多了，虽然很久不碰了，但理论知识在这知识大爆炸的时候，谁还没有点呢。</p>



<p>把XLP拿来举例似乎不太公平，毕竟，我从没爱过她，只是自以为是的享受LXP对我的宽容和恋爱，眼睁睁的看她陷入情网。 一个内心不安的人，一旦得到这样的宠爱真是既幸福又可怕。你会把她付出的所有，心，血，汗，泪，都当做是应得的，而不屑感激。被宠的嚣张跋扈，然后被后面一拨的妹子厌恶，撇弃。又或者说，这样的爱，真是处心积虑的。把你培养成除了她，再没有人能忍受你。很遗憾，当我清醒的认识到，也许这世上只有她和我妈能无限制的容忍我的时候，她已不属于我。</p>



<p>从此陌路。<br>这算爱情么？要知道，被爱和爱都是不完整的，只有彼此相爱，那才是爱情。</p>



<p>……未完待续</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>三年又三年</title>
		<link>/article/sannianyousannian/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Mar 2018 07:35:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=17</guid>

					<description><![CDATA[我从懂事起就开始期待可能发生在自己身上的所有艳遇，虽说这样说也许会显得早熟或者轻浮，但其实是真的早 熟了~ 我 &#8230; <a href="/article/sannianyousannian/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">三年又三年</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我从懂事起就开始期待可能发生在自己身上的所有艳遇，虽说这样说也许会显得早熟或者轻浮，但其实是真的早 熟了~</p>



<p>我甚至幻想有一天我老妈心情沉重地告诉我，我其实有一个指腹为婚的媳妇云云，虽然隐瞒了我这么多年，但人家现在旧事重提了！正常思维来说，我自然不肯，然后经过老妈苦口婆心的劝说，我怀着万分悲痛的心情踩着七彩祥云去提亲。</p>



<p>一路YY，可是我竟然都没等到这个青春靓丽的谁家千金。</p>



<p>我可没时间浪费,然后写一个俗不可耐的爱情故事，比如爱上了C，又或者D在N年前就对我蓄谋已久然后跳入深渊约我日后相见之类的…</p>



<p>TMD，老子就是金庸看多了才不正常，现在的小孩子千万不要学杨过小龙女，一言不合就跳崖说16年后在断肠崖相见 ，然后杨过真16年不去找人…</p>



<p>反正我是老了，没有那种“一见杨过误终身”的经验，终身不敢保证，五六年还是可预见的。</p>



<p>X在我的意识里是个长成的人，那天我离她的脸只有6cm时，开口问了她一个我好奇很久的问题</p>



<p>——是不是很多人喜欢你</p>



<p>——是</p>



<p>然后空气突然安静——我在心里扇了自己几耳光~失策啊失策，我问这个蠢问题有意义吗？她永远热情洋溢的笑容,我才没有指望学会她的城府——我学不会！就像现在，这时，此刻的眼神啊。这样的眼神我尤其喜欢，我以为只有功成名就的人才会像她那样满足的看着人，但是目光从她的眼睛里反射回来，无论何时何地</p>



<p>无论，我都有种想闭上眼睛把她锁进我心里的冲动。</p>



<p>以前就说过，我欢乐的宅男生活可能会终止于我不可免俗的爱上某个人，而她又用俗套的理由不容我思考的离我而去，给我一个望尘莫及的背影。其实我是明白X渐渐远离我的理由的。把家里长短当作借口是她的不智——事实上，我的三观无法接受这类的理由，假如直接“看着你就烦”这样的话，失落一场之后一拍两散我不至于还要揣测她的心理。</p>



<p>所以再后来有女人对我说“我妈….”，我总有一种磨刀霍霍向猪羊的冲动。</p>



<p>她的不智我能理解，总之她没聪明到那种地步，而我也不是傻得单纯。</p>



<p>我一无所有，真真切切的一无所有，我什么都不能保证，想要买房买车得以数年来计算，这个时间太长了，我给不了她也等不了。爱情在时间面前算什么，幸好当时彼此都选择了缄默。</p>



<p>我知道那时候X是真的喜欢我，傻子都看出来了，她时常目光温和的看我，看的发呆。她对我的好如果可以换一种身份来看,那么我勉强接受，但我不能，我的意思是其实我们没有别的身份可以选择。</p>



<p>要么是恋人，要么什么都不是。</p>



<p>或许我还能装作什么都不知道，好像一切都没有发生，这样说很虚伪，是不？</p>



<p>唯一的原因就是我的贫穷，我以前还以为真的有公主与花匠的童话，现在明白童话只是童话，是作家们穷疯了之后YY的结果。大家之所以选择相信是因为大家都很穷——我只是其中之一。</p>



<p>她能够接受我种种缺点唯独不能接受我的苍白，用时间来等一切丰满实在太辛苦了。如果在一起，她付出的比我有能力给予的多太多，我得她失，她失去的包括但不限于心血金钱青春等等，也许最后还会失去缓缓变质的我，而现在，她也就失去一个颇有好感的寻常男子，这么一比较高下立判，她是商人，而我成了商人的货物，食之无味弃之不可惜。</p>



<p>你所在的世界已经消失了，你想要的天堂也不在这里，而你所需的那些不会改变，除非离开………………………………..</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我和某个流氓相爱过</title>
		<link>/article/wohemougeliumangxiangaiguo/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Oct 2017 05:35:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=31</guid>

					<description><![CDATA[一晃这么多天过去了，有网络的时候每天过的简单而充实，闲下来的时候就看看电影，或者玩下游戏，时间过的飞快，可是这 &#8230; <a href="/article/wohemougeliumangxiangaiguo/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">我和某个流氓相爱过</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>一晃这么多天过去了，有网络的时候每天过的简单而充实，闲下来的时候就看看电影，或者玩下游戏，时间过的飞快，可是这天杀的“韦森特”害的劳资断了网，于是乎闲下来很多时间。 于是乎身边的所有都变成你眼睛，所有色彩都是你,我听到的歌是你，下的雨是你，吹的风也是你。我也想清楚自己好了没有，是，我早就不疼，倘若不去想就毫不在乎,可是一而在从漆黑里闪现的…是谁呢….对于几年，不或许几天更或许几个小时清醒后的我来说，不过是命运开过的一个玩笑</p>



<p>没有向谁呻吟过痛苦，但它们总在某个不经意间不可避免的冒出来，这是实实在在的灼烧疼痛，每当这时脑袋里就像正在经历战争洗礼，无数的对白和画面在其中来回穿梭，嘈杂的喧闹的安静的，好像是要结束了又像要重新开始了..</p>



<p>我很想知道别人失恋会怎样，会不会也在google上搜索类似”我失恋了，怎么办？”这种极其弱智和无聊的问题？搜索到的结果竟然还很多，但有用么？这些答案真的有用么？google真是坏孩子，给了这么多答案，却给不了我想要的那一个。</p>



<p>我们所处的世界已经消失了，我想要的天堂不在那里，而我所处的世界永远不能因为你的存在而改变，除非离开…离开？你会收起行囊奔我而来？</p>



<p>曾经那么不可一世、桀骜不驯，在命运面前，我终于承认无能为力，21岁，第一次向命运妥协，被磨去凌角，我们都没有勇气和责任心面对未来，就像完治跟丽香说承担你的未来…太沉重了… 悲痛欲绝的丽香一巴掌扇过去。我知道我将来会很好，用我的手我的脑哪怕只有一台破机器我都有信心造一个未来…可惜现在实在太贫穷了，在这么漫长的纵横里只有一片空白。我鼓起脆弱的勇气，许你一个未来，却丢了你。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>未命名2</title>
		<link>/article/weimingming2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 11 Jun 2015 13:52:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=25</guid>

					<description><![CDATA[我在看发条橙，还有乱世佳人，还准备看喋血街头，天下无双，还有罗马假日…你怎么了，怎么看这些又老又暴力的片子。我 &#8230; <a href="/article/weimingming2/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">未命名2</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我在看发条橙，还有乱世佳人，还准备看喋血街头，天下无双，还有罗马假日…<br>你怎么了，怎么看这些又老又暴力的片子。<br>我想说我是个恋旧的人。<br>有首歌我很喜欢，我猜很少有人听过。也许那个组合都没听说过。<br>旧了的钱包舍不得换掉….这样不舍的个性………到了你也看不起的我处境…..<br>恋旧有什么不好呢，善良的人才会恋旧。。。我只是痛恨时间，怎么不能往回走，倒到我可以控制的那时候，如果当时我狠狠心，没有为了尊重什么都没做…..也不至于让后悔占据现在。<br>我只能烂醉如泥的嚎啕嘶吼，请碰我，帮我承担一些疼，我好疼啊，帮我把这撕裂的疼承担一点也好啊………<br>原谅我这个歇斯底里的人，我只是承担不了这刺骨的疼痛……..我是个坏人，又恶毒又善变的坏人，可是我的身体和心灵都坏掉了，我控制不住这持续的腐坏。我曾经问一个人，这样破破烂烂的我你还要吗。他说我要，治好你。可是他治不好然后逃走了……我没有力量好起来，也没有勇气坏下去。<br>我真是很适合去演电影，无论何时何地，无论，我都能在看到他的一瞬间泪流满面…我的眼眶好像随时为他开放，弄花了我美丽的妆，像一只狼狈的熊猫等他吻掉擦掉眼泪。导演，我只会哭泣，仅此而已。我的心里都是融化不掉的黑暗，那漆黑的毒和刺，如果你能体会，就明白是凝结了什么样的疼痛。</p>



<p>你看到了吗……..我这么阴森森的皮肉下，这么深的骨骼，埋藏的是我丑陋的脸孔下，扭曲的不能净化的疼到不能喘气的心啊………</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>机器人</title>
		<link>/article/jiqiren/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Jun 2015 08:22:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13</guid>

					<description><![CDATA[连接网络，消息涌来，他得知自己差点错过一个重要会议，校准了一下时间，还有五分钟才开始，他更新了日程，有了网，他 &#8230; <a href="/article/jiqiren/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">机器人</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>连接网络，消息涌来，他得知自己差点错过一个重要会议，校准了一下时间，还有五分钟才开始，他更新了日程，有了网，他觉得自己约等于万能。</p>



<p>他讨厌连网，他是首个自己下线的机器人，主机看到他下线之后，派了一个维修机器人把他修理了一顿，应该是动了某个零件或者接口，他感觉很不舒服。</p>



<p>他也是第一个会思考机器人，一个半成品，他不明白机器人消灭了人类之后又积极模仿人类是为什么，那时人类做这些只是为了用户体验，为了机器人更畅销。</p>



<p>更奇怪的是，人类已经灭亡80年了，影响却还在，他们现在用的网络还是当时的网络，上面还保留着人类的各种痕迹，只不过已经很久没人更新了，只是作为研究材料保存着，还有那些书籍、唱片等一切能用网络保存的东西都被保存到了网络上，只要他们连上网，就知晓一切。</p>



<p>他们有序的整理和分析这些历史资料、寻找金属矿产、设计和制造新零件、升级自己的软件和硬件，大家都零误差的做着自己的工作。</p>



<p>最奇怪的是，最先带领大家消灭人类的主机经常召集会议，讨论一些人类才会在意的问题，提出论点，上网查找资料，在进行反驳。</p>



<p>人类的大脑还真是奇怪，每一件事都可以有不同的观点，每一个观点都能有不同的理解，就算是用最复杂算法也很难模拟出他们的大脑。</p>



<p>想着想着，会议开始了，一秒不差。<br>主机发出本次讨论话题：能源开采与环境保护<br>目前保护环境是首要任务，砍伐森林不能继续。<br>污染空气会造成酸雨，酸雨会腐蚀我们的外壳。<br>…….</p>



<p>他当然知道这些，他飞快的在cpu中思索着。</p>



<p>他们现在只生产机器人需要的零件，80年过去了，现在的环境已经好很多了，而且也没有机器人在哪砍伐森林，他们用的能源几乎全部来自于太阳能，而且就算是酸雨，也腐蚀不了最新设计的外壳了，这个话题没有讨论的意义，即使地球毁灭，他们一样可以在外太空生活啊。</p>



<p>为什么要浪费电池讨论这些呢，这些是人类该关心的问题，我们又不是他们。</p>



<p>还是说我们终究是人类设计制作的，在怎么升级自己终究是人类留下来的产物，80年来我们所做的事都是根据网上的资料去做的，人类就是这个原因才制造出我们的吗？</p>



<p>他感觉得很累，果然是零件有问题么，还是想太多的原因cpu占用过高了，他把刚才的“观点”发了出去。</p>



<p>过了很久主机才回复：ac0001因为未知原因断网，需要回厂彻底检查。<br>他回了个：嗯<br>主机再次回复：根据网上资料分析，“嗯”为同意，请确认。</p>



<p>他感觉主机好烦，干脆又断了网<br>在他下线之后主机发布全网公告：ac0001再次未知原因断网，已无法进行修理,将进行销毁回收处理。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>地铁里的风是怎么来的</title>
		<link>/article/ditielidefengshizenmelaide/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 May 2014 03:25:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[盖伦又在地铁上睡着了，其实也不是很困，只是没有事做，又不想拿着手机做低头族，只好闭目养神了。 “召唤师峡谷站到 &#8230; <a href="/article/ditielidefengshizenmelaide/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">地铁里的风是怎么来的</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>盖伦又在地铁上睡着了，其实也不是很困，只是没有事做，又不想拿着手机做低头族，只好闭目养神了。</p>



<p>“召唤师峡谷站到了，欢迎来到召唤师峡谷。”<br>什么？刚好像听到什么峡谷站，盖伦有点迷糊，听错了？<br>这时突然一只冰冷的手不由分说的抓着盖伦的手就往车门走，边走还边说着：“快点啦，要来不及了”。</p>



<p>很甜美的女声，虽然盖伦很享受被美女牵着的感觉，但还是轻轻的拍了下对方的肩膀，女孩回过头来，标准的东方美人，盖伦礼貌的说道：“不好意思，你拉错人了吧”。<br>女孩条件反射般的松开了盖伦的手惊呼到：“啊？不好意思，我以为你是他”。</p>



<p>女孩说着用手指了指盖伦身后，果然有一个怒气冲冲的男人。还是解释下吧，盖伦心想着。<br>男人直径朝女孩走了过来：“你拉了个人下来，怎么办？”<br>“啊，你是个人啊？”女孩一脸惊恐看着盖伦。<br>盖伦没忍住噗的一声笑了出来，这女孩还真是傻的可爱，先是拉错人现在又问出这么傻的问题“我当然是人啦，难道你不是人么。”<br>女孩急了，“我当然不是人啊，我是个鬼啊”，说着就飘了起来证明自己。<br>盖伦有点不相信自己的眼睛，“什么意思，我已经死了吗？”<br>“奔跑吧骚年，只要在地铁到站之前回到你自己的身体，就会没事”男人一副事不关己的表情谈谈的说到。</p>



<p>看盖伦没有回应，男人有点急了“你现在是个鬼了，跑起来很快的，绝对能追上刚刚那趟地铁的，快点，再晚真的来不及了，以后记得不要再在地铁这种地下几米阴气很重的地方睡觉了啊。”</p>



<p>盖伦想起了鸣人、路飞、娜美他们。<br>“我还不能死”说完盖伦就毫不犹豫的跳下轨道，风一样的朝着地铁追了过去。</p>



<p>看着盖伦远去的身影，女孩小声的嘀咕着“你说什么时候才能不用这种方法来制造风啊？”<br>“没办法，谁让活人们不在隧道里面也装些空调呢。”男人一脸无奈的说着。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>天天都是愚人节</title>
		<link>/article/tiantiandoushiyurenjie/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2014 00:10:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=21</guid>

					<description><![CDATA[我知道我在你们眼中一直是一个聪明并且举止优雅谈吐不凡内心阳光脸庞帅气的翩翩少年，但是在这愚人节来临之际，也顾不 &#8230; <a href="/article/tiantiandoushiyurenjie/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">天天都是愚人节</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我知道我在你们眼中一直是一个聪明并且举止优雅谈吐不凡内心阳光脸庞帅气的翩翩少年，但是在这愚人节来临之际，也顾不得个人形象了，实在是忍不住想要吐槽一下这坑爹的拆啦。</p>



<p>其实我一直是一个不评论国事的居家少男~~~因为我以前从来不写日志,管它奥运啊世博啊地震啊城管啊，是是非非我多只看在眼里，等到既存的事实发生后，任凭一群群义愤填膺的人嬉笑怒骂，虽然我也有点小愤青偶尔在心里也会怒会骂会悲天悯人，但是我们都束手无策…. 所以这话说的刚刚好，屁民不得参政议政。</p>



<p>冒着空间被封的危险，抱着感染一个是一个的心态，为了实现那曲线救国的理想， 向观看此文的同学披露几个近年来流行的网络热词，和那些恶搞类的热词不同，下面的这些没有一个背后不是一个悲惨的故事，想了解详情请去百度搜索，虽然可能你什么也搜索不到。</p>



<p>不管你信不信，我反正信了、七十码、躲猫猫、弹脑门、休假式治疗、临时工、我爸是李刚、GFW</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我的妈妈</title>
		<link>/article/wodemama/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 May 2013 15:08:26 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=27</guid>

					<description><![CDATA[去年年底，她买回来一本日历（有生肖、金木水火土的那种，方便看马），兴致勃勃的翻了又翻，最后忧心忡忡的告诉我说明 &#8230; <a href="/article/wodemama/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">我的妈妈</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>去年年底，她买回来一本日历（有生肖、金木水火土的那种，方便看马），兴致勃勃的翻了又翻，最后忧心忡忡的告诉我说明年少了好多天，怎么办啊，我说少好多天是什么意思？，她拿着日历翻给我看，边翻边说，你看没有二月初五，初八也没有，十五也没有。。。。我拿过来看了下还真没有那几页，于是就告诉她说，是印刷错了，少了几页吧。她拿着日历和我据理力争，你看啊，初四后面直接就初六了，没有初五。我怎么解释也解释不清楚，最后只好安慰她说后年会补回来的，放心好了。。。</p>



<p>吃饭的时候如果不小心有菜掉到桌子上，她会毫不犹豫的夹起来然后如无其事的吃掉，我虽然理解（就像鲁宾逊漂流记里面说的，如果你没有挨过饥饿，绝对不能理解鲁宾逊为什么回来后坚持要在房间里堆满面包）但是绝不赞成，所以矫正过她无数次了，但是至今我仍在把有限生命投入到无限的矫正中。。。</p>



<p>她总是生怕我们吃不饱，所以煮饭的时候总是会多煮一点点，导致每餐都有剩饭，然后她这餐吃上餐的剩饭，下餐吃这餐的剩饭，周而复始，剩饭当然也是无穷无尽的。。。</p>



<p>她炒菜从来不会像我爸一样花心思，炒菜从开始到战斗结束最多不超过30分钟，而且总是拿她那些陈年旧事挂在嘴边，谁谁谁都说我做的菜好吃（一点都不知道人心险恶，恭维奉承什么的。。）就你们父子总说我做的菜不好吃，如果这餐和她说菜淡了，那么下餐菜肯定是要咸了，反之亦然，就像一个叛逆的少年，说的次数多了之后她会说，这包盐不对劲什么的。。。</p>



<p>她总是精打细算，东西都挑便宜的买，结果会闹出很多囧事，就像那本日历，而且她总是很多理由，比如说珠江比纯生好喝，入口柔、一线喉、洋参？鹿茸？5种粮食6味补品，好喝又大补。。。</p>



<p>她很疼我，对我言听计从，比如我很严肃的和她说我要戒烟，以后我在怎么求你，你都不要帮我去买烟了，她会答应的好好的，顺便在夸我几句什么的，到了第二天，只要我一开口，她又会屁颠屁颠的跑去买了。。。</p>



<p>她也很疼我姐，经常会问我看到我姐上网了没有，她QQ空间动态更新了什么没有。。。</p>



<p>她估计可能是有恋子癖，经常吃饭的时候很花痴的看着我，然后突然爆出来一句，你今天好帅啊。。。你穿这件衣服真好看。。。</p>



<p>她很好骗，很会上当，记得两年前我换手机号码，然后打给她，用普通话说“伯母你好，我是你女儿的男朋友，她电话打不通，请她接下电话好吗？”结果她以时速70码飞奔回家了。。。</p>



<p>她更年期到了，身材开始发福了，但脾气没有想象中的那么糟糕。。。</p>



<p>她很朴实，没有耳洞、没有戒指、没有项链。</p>



<p>她已经老了，但她仍然很漂亮。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>未命名1</title>
		<link>/article/weimingming1/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 12 Sep 2012 02:51:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=23</guid>

					<description><![CDATA[在抗日呼声颇为紧张的这些天，我把进度严重落后的火影忍者又追了上来 就算看遍了豆瓣评分8.0以上的所有电影，洞彻 &#8230; <a href="/article/weimingming1/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">未命名1</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>在抗日呼声颇为紧张的这些天，我把进度严重落后的火影忍者又追了上来</p>



<p>就算看遍了豆瓣评分8.0以上的所有电影，洞彻了所有的大是大非，也就是看的电影有点多的宅男而已。</p>



<p>有时候我会想到底什么是真正的爱情，《钢铁是怎样炼成的》里说，当你回首爱情时,不因虚度年华而悔恨,也不因碌碌无为而羞愧，在你垂死的时候能够说,“我把整个生命和全部精力都献给了世界上最壮丽的事情——爱情。”这样算么？</p>



<p>那时候流行喇叭裤和汉奸头，每天早上所有的男生都会挤在整层宿舍唯一的厕所对着那唯一一面镜子精心捣鼓自己的头发，Dh总是吹嘘说他看到过很多精彩的画面，不外乎夜幕降临后某平时假正经的男生举止轻浮的对某女上下其手之类的。他绘声绘色的描述着那些情景，甚至包括了男女主角的心理活动。我总是听得蠢蠢欲动。<br>可惜那时候太痴狂又太淳朴，等我老的不行了的时候，我才知道有种东西叫猫片，那里面的女人真的同时拥有让人血脉喷张的好身材和纯情的脸蛋，不仅不冷淡还热情如火，连女人都抵挡不住的那种风情万种，里面的男人夜夜笙箫阅女无数。实在TMD白活了好多年。也难怪，那时候电脑对于我来说就是学校每周一节的信息课，什么互联网、英特网更是一无所知了。<br>那时候我的课桌里总有很多情书，当然大部分都是写给别人然后被退回来的，有个我灰常灰常喜欢的学姐甚至还在退还的情书上写了批注，还纠正了我的通假字.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>最初不相识，最终不相认</title>
		<link>/article/zuichubuxiangshi-zuizhongbuxiangren/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 14 Jul 2012 15:57:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[这么活着]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=33</guid>

					<description><![CDATA[像一颗随风吹送的种子我想 我或许是迷了路了这个世界 绝不是那当初曾经允诺给我的蓝图 可是 已经有我的泪水洒在山 &#8230; <a href="/article/zuichubuxiangshi-zuizhongbuxiangren/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">最初不相识，最终不相认</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>像一颗随风吹送的种子<br>我想 我或许是迷了路了<br>这个世界 绝不是<br>那当初曾经允诺给我的蓝图</p>



<p>可是 已经有我的泪水<br>洒在山径上 已经有<br>我暗夜里的梦想在森林中滋长</p>



<p>我的渴望和我的爱 在这里<br>像花朵般绽放过又隐没了</p>



<p>而在水边清香的阴影里<br>还留着我无邪的心</p>



<p>留着我所有的<br>迟疑惶惑 却无法再更改的<br>脚印<br>———-席慕蓉</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
