<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>浴室迷思 &#8211; 陈假假</title>
	<atom:link href="/article/category/shower-thoughts/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>记录，生命、宇宙以及一切！</description>
	<lastBuildDate>Sat, 20 Mar 2021 14:00:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-CN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2021/03/cropped-cjjia-32x32.png</url>
	<title>浴室迷思 &#8211; 陈假假</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>机器人</title>
		<link>/article/jiqiren/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Jun 2015 08:22:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13</guid>

					<description><![CDATA[连接网络，消息涌来，他得知自己差点错过一个重要会议，校准了一下时间，还有五分钟才开始，他更新了日程，有了网，他 &#8230; <a href="/article/jiqiren/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">机器人</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>连接网络，消息涌来，他得知自己差点错过一个重要会议，校准了一下时间，还有五分钟才开始，他更新了日程，有了网，他觉得自己约等于万能。</p>



<p>他讨厌连网，他是首个自己下线的机器人，主机看到他下线之后，派了一个维修机器人把他修理了一顿，应该是动了某个零件或者接口，他感觉很不舒服。</p>



<p>他也是第一个会思考机器人，一个半成品，他不明白机器人消灭了人类之后又积极模仿人类是为什么，那时人类做这些只是为了用户体验，为了机器人更畅销。</p>



<p>更奇怪的是，人类已经灭亡80年了，影响却还在，他们现在用的网络还是当时的网络，上面还保留着人类的各种痕迹，只不过已经很久没人更新了，只是作为研究材料保存着，还有那些书籍、唱片等一切能用网络保存的东西都被保存到了网络上，只要他们连上网，就知晓一切。</p>



<p>他们有序的整理和分析这些历史资料、寻找金属矿产、设计和制造新零件、升级自己的软件和硬件，大家都零误差的做着自己的工作。</p>



<p>最奇怪的是，最先带领大家消灭人类的主机经常召集会议，讨论一些人类才会在意的问题，提出论点，上网查找资料，在进行反驳。</p>



<p>人类的大脑还真是奇怪，每一件事都可以有不同的观点，每一个观点都能有不同的理解，就算是用最复杂算法也很难模拟出他们的大脑。</p>



<p>想着想着，会议开始了，一秒不差。<br>主机发出本次讨论话题：能源开采与环境保护<br>目前保护环境是首要任务，砍伐森林不能继续。<br>污染空气会造成酸雨，酸雨会腐蚀我们的外壳。<br>…….</p>



<p>他当然知道这些，他飞快的在cpu中思索着。</p>



<p>他们现在只生产机器人需要的零件，80年过去了，现在的环境已经好很多了，而且也没有机器人在哪砍伐森林，他们用的能源几乎全部来自于太阳能，而且就算是酸雨，也腐蚀不了最新设计的外壳了，这个话题没有讨论的意义，即使地球毁灭，他们一样可以在外太空生活啊。</p>



<p>为什么要浪费电池讨论这些呢，这些是人类该关心的问题，我们又不是他们。</p>



<p>还是说我们终究是人类设计制作的，在怎么升级自己终究是人类留下来的产物，80年来我们所做的事都是根据网上的资料去做的，人类就是这个原因才制造出我们的吗？</p>



<p>他感觉得很累，果然是零件有问题么，还是想太多的原因cpu占用过高了，他把刚才的“观点”发了出去。</p>



<p>过了很久主机才回复：ac0001因为未知原因断网，需要回厂彻底检查。<br>他回了个：嗯<br>主机再次回复：根据网上资料分析，“嗯”为同意，请确认。</p>



<p>他感觉主机好烦，干脆又断了网<br>在他下线之后主机发布全网公告：ac0001再次未知原因断网，已无法进行修理,将进行销毁回收处理。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>地铁里的风是怎么来的</title>
		<link>/article/ditielidefengshizenmelaide/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 May 2014 03:25:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[盖伦又在地铁上睡着了，其实也不是很困，只是没有事做，又不想拿着手机做低头族，只好闭目养神了。 “召唤师峡谷站到 &#8230; <a href="/article/ditielidefengshizenmelaide/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">地铁里的风是怎么来的</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>盖伦又在地铁上睡着了，其实也不是很困，只是没有事做，又不想拿着手机做低头族，只好闭目养神了。</p>



<p>“召唤师峡谷站到了，欢迎来到召唤师峡谷。”<br>什么？刚好像听到什么峡谷站，盖伦有点迷糊，听错了？<br>这时突然一只冰冷的手不由分说的抓着盖伦的手就往车门走，边走还边说着：“快点啦，要来不及了”。</p>



<p>很甜美的女声，虽然盖伦很享受被美女牵着的感觉，但还是轻轻的拍了下对方的肩膀，女孩回过头来，标准的东方美人，盖伦礼貌的说道：“不好意思，你拉错人了吧”。<br>女孩条件反射般的松开了盖伦的手惊呼到：“啊？不好意思，我以为你是他”。</p>



<p>女孩说着用手指了指盖伦身后，果然有一个怒气冲冲的男人。还是解释下吧，盖伦心想着。<br>男人直径朝女孩走了过来：“你拉了个人下来，怎么办？”<br>“啊，你是个人啊？”女孩一脸惊恐看着盖伦。<br>盖伦没忍住噗的一声笑了出来，这女孩还真是傻的可爱，先是拉错人现在又问出这么傻的问题“我当然是人啦，难道你不是人么。”<br>女孩急了，“我当然不是人啊，我是个鬼啊”，说着就飘了起来证明自己。<br>盖伦有点不相信自己的眼睛，“什么意思，我已经死了吗？”<br>“奔跑吧骚年，只要在地铁到站之前回到你自己的身体，就会没事”男人一副事不关己的表情谈谈的说到。</p>



<p>看盖伦没有回应，男人有点急了“你现在是个鬼了，跑起来很快的，绝对能追上刚刚那趟地铁的，快点，再晚真的来不及了，以后记得不要再在地铁这种地下几米阴气很重的地方睡觉了啊。”</p>



<p>盖伦想起了鸣人、路飞、娜美他们。<br>“我还不能死”说完盖伦就毫不犹豫的跳下轨道，风一样的朝着地铁追了过去。</p>



<p>看着盖伦远去的身影，女孩小声的嘀咕着“你说什么时候才能不用这种方法来制造风啊？”<br>“没办法，谁让活人们不在隧道里面也装些空调呢。”男人一脸无奈的说着。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>天天都是愚人节</title>
		<link>/article/tiantiandoushiyurenjie/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 01 Apr 2014 00:10:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=21</guid>

					<description><![CDATA[我知道我在你们眼中一直是一个聪明并且举止优雅谈吐不凡内心阳光脸庞帅气的翩翩少年，但是在这愚人节来临之际，也顾不 &#8230; <a href="/article/tiantiandoushiyurenjie/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">天天都是愚人节</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>我知道我在你们眼中一直是一个聪明并且举止优雅谈吐不凡内心阳光脸庞帅气的翩翩少年，但是在这愚人节来临之际，也顾不得个人形象了，实在是忍不住想要吐槽一下这坑爹的拆啦。</p>



<p>其实我一直是一个不评论国事的居家少男~~~因为我以前从来不写日志,管它奥运啊世博啊地震啊城管啊，是是非非我多只看在眼里，等到既存的事实发生后，任凭一群群义愤填膺的人嬉笑怒骂，虽然我也有点小愤青偶尔在心里也会怒会骂会悲天悯人，但是我们都束手无策…. 所以这话说的刚刚好，屁民不得参政议政。</p>



<p>冒着空间被封的危险，抱着感染一个是一个的心态，为了实现那曲线救国的理想， 向观看此文的同学披露几个近年来流行的网络热词，和那些恶搞类的热词不同，下面的这些没有一个背后不是一个悲惨的故事，想了解详情请去百度搜索，虽然可能你什么也搜索不到。</p>



<p>不管你信不信，我反正信了、七十码、躲猫猫、弹脑门、休假式治疗、临时工、我爸是李刚、GFW</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>我和苍井空不得不说的故事</title>
		<link>/article/wohecangjingkongbudebushuodegushi/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 26 Mar 2012 10:28:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=29</guid>

					<description><![CDATA[N天的心情起伏，想写点什么充实下生活，气温只有14～10℃，阴风阵阵的特想说句去他X的阳春三月天气新，湖中丽人 &#8230; <a href="/article/wohecangjingkongbudebushuodegushi/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">我和苍井空不得不说的故事</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>N天的心情起伏，想写点什么充实下生活，气温只有14～10℃，阴风阵阵的特想说句去他X的阳春三月天气新，湖中丽人花照春。我总在想自己是不是有洁癖强迫症，周而复始，QQ空间开了又关关了又开。手机刷了又刷、系统重装又重装…完全木有花季少男的激情和香艳,难道我就是那传说中那极度变态的宅男？<br>既然这样，那就讲一个香艳的故事吧，是关于许久未碰的爱情。。。<br>她叫苍井空，于1983年11月11日出生于日本东京，著名的日本成人模特，性感影星，女演员。泳装写真女星出身，2002年进入AliceJapan公司开始性感影片拍摄生涯。因为其“童颜巨乳”的特色，获得极大的回响与超高人气，并连续在2003年及2004年蝉联日本《VideoBoy》杂志年度性感女艺人第一名，在东亚甚至欧美都有知名度。（更多详情请参考百度百科！）<br>2009年6月我在南方日报《广州观察》栏目打工负责IT版，现在想来那天就像做梦一样，我上班迟到了~没有赶上IT版栏目组的采访车，随便就上了娱乐版的车，我单单知道这辆车是驶往一个剧组拍摄现场，不知道它同时还在驶向我的爱情。。。。<br>到了现场之后，第一眼看到苍井空。我呆若木鸡的站在原地说不出话来。血液循环加快，肾上腺素迅速升高…我的心跳已经完全失控了… 我没有想到她的样子那么普通——截至昨天新浪微博粉丝已经超过了一千万的她，看上去跟身边的人真的没有区别，这世上其实也没有谁跟谁有区别。脑子里跟本就没有苍井空这个名字，仅仅是<br>一个样貌普通的女人而已<br>一个笑起来很僵硬女人而已…<br>我迅速整理思绪，居然在采访的时候走神，太没有职业道德了。意外的是她没有微博上面表现的那么活泼可爱，回答问题的时候总是闪烁其词答非所问，好像是在隐藏又好像在逃避…她很会搭配衣服， 大大的白色T恤配上紧身的牛仔裤，虽然生活中很多人都一样的搭配，但完全没有苍井空的那种气场。。<br>没见识的宅男才会大惊小怪于女人的衣着…事实上，女人的灵魂才真正值得关注，只不过我道行不够…可又能有谁能有我这般宠辱不惊的境界呢？<br>下午拍摄结束，她从幕后出来我挤上去采访，喊她名字的时候，她回过头挑起骄傲的眉毛问，男..男记者是不是..都像你一样…看，看起来笨笨的?<br>她居然和我一样紧张到说话结巴。。。<br>我没有回答她，其实我是没勇气跟生活有着千差万别的她有开始… 就算我猜到开头,却永远也猜不到结局 …诺大的广场，熙攘喧杂的拥挤人潮，看上去是那么的热闹，而眼前这个叫苍井空的女人却让我的内心空荡荡的，仿佛就在燃烧…而从前在镁光灯前应付自如的她竟然也面红耳赤了，我拿着录音笔站在她面前手足无措…如果你曾经遭遇过一见钟情，那你肯定能体会我的心情…<br>后面发生了什么真的不记得了，之后她送我回家，再之后我们约会了，一起玩英雄杀、美女找茬，再之后她给我充了好多QQ币，我的QQ会员到期了，她一下就帮我续费了十年..再之后没多久我们就结婚了。。。<br>“假假，起来吃饭拉”老妈的叫喊声吵醒了我的美梦，醒来之后我就一直在想结婚的真实性，会不会出去工作之后，真有可能和苍井空有一腿呢？<br>我把这段香艳刺激的情爱故事告诉一个通过微信漂流瓶认识的女流氓，她带点匪夷带点鄙视回复道，我知道你天天宅在家空虚寂寞冷，但是请不要用这么龌蹉的思想去意淫每个你下载过的日本成人教育片里面的女主角OK?(O读三声K读二声）您分别跟武藤兰饭岛爱松岛枫小泽玛莉亚等人恋爱数次了..<br>魂淡啊，这次不一样好吗？不只是恋爱耶，我们结婚了的。。。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>暗恋对象怀孕了，孩子却不是我的</title>
		<link>/article/anlianduixianghuaiyunle-haiziquebushiwode/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[陈假假]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Mar 2012 13:38:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[浴室迷思]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=8</guid>

					<description><![CDATA[不活了不活了不活拉，暗恋多年的女生怀孕两个月，孩子却不是我的。去年10月和一个西班牙的叫Sergio的龌蹉男闪 &#8230; <a href="/article/anlianduixianghuaiyunle-haiziquebushiwode/" class="more-link">继续阅读<span class="screen-reader-text">暗恋对象怀孕了，孩子却不是我的</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>不活了不活了不活拉，暗恋多年的女生怀孕两个月，孩子却不是我的。去年10月和一个西班牙的叫Sergio的龌蹉男闪婚也就算了，现在居然还怀了他的孩子。梁咏琪….劳资恨你。好吧，我也标题党了，其实梁咏琪是谁我根本不认识，只是我刚刚上网查资料。突然蹦出一个窗口，大概是说梁咏琪被爆怀孕两个月，很黄很暴力，从不对这些娱乐八卦感过兴趣的我和张殊凡小盆友一样赶紧关掉了。我想说的是疼讯真特么的疼，弹窗口也不弹点有营养的，话说今天是传说的消费者权益日。网易的小编找良心企业找了好久都没找到3.15就到了，专题被迫上线什么的，当然在这神奇的国度一点也不意外。</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
